有冇人用3台上唔到mewe

一連vpn就得，點解會咁